「求幫襯」有間極黃嘅店請求大家幫手幫襯

叫hokahoka
6月支持示威者到而家
而家就執
動員連登仔幫手大推 同埋幫襯

推

求幫手推

幫推

黃色經濟圈呀